**1. Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval().**

setTimeout вызывает функцию только один раз через определённое время, которое было задано, а setInterval вызывет функцию
многократно и каждый раз через определенное время, которое было задано.


**2. Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?**

Если в setTimeout() передать функцию с нулевой задержкой, то эта функция выполнится, только после выполнения кода, который
не содержит таймеров.


**3. Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(), когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?**

Так как setInterval() вызывает функцию с заданным интервалом непрерывно, но для того, чобы остановить эту функцию и нужен
метод clearInterval().